五毛又搞投票代表支持反蒙面法，一齊投爆佢，唔要被代表

你投完票之後, 可以幫我share 埋比自己人，叫投反對蒙面法嗎？ Thanks!!

五毛已經超越我們的投票
幫手投票同share反幪面法，否則又被代表了

5X萬投票但竟然有 49%支持 , 假到仆街

早兩日都仲係任投 依家做夠數就block ip